五毛其實你地係咪好撚驚？

五毛開po屌人分化
五毛開po屌和理非割蓆
五毛開po屌和理冇用
五毛開po叫勇武割蓆

你地係咪好驚我地團結？

尋晚金鐘冇連登仔在場咁滯

極度恐怖

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！

香港人可攻可守！智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

有咩驚佢地， 驚冇工開姐。 香港、中國、世界變成點都唔關佢事，只求個個月有錢買個面食下，偷生埋餘生。

五毛先唔會驚 東家唔打咪打西家
最驚既係佢上面班人

中共大把水